道指突破高位 連登仔：酒呀股災呀！！！

樓主你走先！

呢到我頂住

做淡慘過做雞

傻淡發現

你都退出股市啦

個倉就返屙淡系

Bot 發現

真

我男朋友SH緊😂

屌 幾時開始玩呢味😂😂

我地就尼咩都挽過曬拉🙈👉🏻👌🏻

已放晒😅

今日千跌過多幾個鐘你準備申請破產